kaz ros кутаисский aвтомобильный завод kutaisskij awtomobilnyj zawod gruz ქუთაისის საავტომობილო ქარხანა gruzińska marka i fabryka samochodów ciężarowych działająca w mieście kutaisi w latach budowa zakładów rozpoczęła się w r a produkcja pierwszych samochodów kaz ruszyła w roku po rozpadzie zsrr w r zaprzestano produkcji modele kazt kaz kaz kaz kaz kaz kaz kaz kaz bibliografia